招各位band 友聽朝一齊jam 歌

不過全部打鼓淨係帶鼓棍就得 唔夠鼓打就打狗